{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043493",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7543&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평달빛풍경펜션"
    },
    "text": "周辺には渓谷と遊歩道があり、恋人山のさわやかな空気と恋人谷の水音を一緒に感じられる風景が美しいペンションとして知られています。 ここはリラックスできる場所で、加平駅から車で25分の距離に位置しています。 ザラ島とエリシアン江村は車でそれぞれ30分、40分の距離にあり、ここから様々な観光地も楽しめます。 ペンションは5時から入室可能で、退室は22時以降に可能です。 客室内ではすべて禁煙で、テラスでのみ喫煙が可能です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、スーパー送迎サービスも提供しています。 バーベキュー施設を利用したい場合は炭とグリルをレンタルする必要があり、ペンションに到着して22時までご利用いただけます。 客室内では個人の火気類の使用が禁止され、当日に決済が行われ、その特性上、決められたイメージと異なる客室に割り当てられることがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できません。 未成年者は保護者同伴がなければ利用できず、火災危険物質の使用も禁止されます。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りも許可されません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな風景がありますか？",
            "answer": "周辺には渓谷と遊歩道があり、恋人山のさわやかな空気と恋人谷の水音を一緒に感じられる風景が美しいです。"
        },
        {
            "question": "このペンションへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "加平駅から車で25分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地にはどんな場所がありますか？",
            "answer": "ザラ島とエリシアン江村が近くにあり、車でそれぞれ30分、40分の距離です。様々な観光地を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時以降になります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内ではすべて禁煙ですが、テラスでのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、どのように手続きをすれば良いですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合は、炭とグリルをレンタルする必要があります。到着後の22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で火気類は使用できますか？",
            "answer": "客室内では個人の火気類の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約は当日に決済されますか？",
            "answer": "はい、ペンションの予約は当日に決済されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはスーパー送迎サービスがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはスーパー送迎サービスがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 409
    }
}